Tesla有無可能落返600

想加倉呀

等再拆細

今日高位
明日低位

冇

早D入好過啦
仲等佢跌
越遲入只會越貴

買佢就係為左坐火箭
落返600既買黎做咩

不如把心一橫 而家入佢 望1000

有 下次拆股個陣

私人借錢買盡佢，越遲買越貴。
信我，半年後上2000

股災都唔會跌....現價是最好價

再拆嗰陣囉

如果有大事發生好似20年3月咁就可能會既

拆完股咪再上600囉

今個月目標價1400

股災時

絕對會發生

升到上$3000，1拆5。

阿媽，得咗

真係落返600果時你敢入？

我敢敢

我買tsla 買到銀行自動幫我將個戶口升級 個RM打比我 我呆左

一定有 好快拆多次股變到400俾你入

我肯定一定會
300 都會去得到

因為遲啲去到1500 又拆股

8月尾拆股咪試過5百跌到330囉
之後妹足兩個月
又唔見上面班人出黎gel頭
個個以為自己先知咁，繼續返工啦柒頭

升級到私人private banking? 佢有冇向你索下料